[ps4] 仲有冇人玩RDR2

仲有冇人玩online mode
啱啱玩左幾日想搵人一齊玩

有興趣留tg / 加我